民賤聯反了反了

新?

下一個被退位既就係民建聯，唔係紅底出身始終唔係紅底出身，刷極鞋都冇用。

國安熱線

一陣又有fc撚衝出嚟將佢地要解畫嘅責任搬上身

Done.
您的举报信息已提交成功。查询码：I120121410050721831A 感谢您的举报！

紫荊黨準備取代民建聯

步骤如下：
1. 登陆
2. 选择「政治类」
3. 选「我已阅读」后按同意
4. 选「匿名举报」
危害小类「破坏国家统一和领土完整」
5. 举报材料及要件
6. 填写验证码
7. 提交
兄弟们快点举报！否则港毒黑暴又能大造文章！请在WX广传！

谁看不起中国谁是卖国贼！

其實唔止冇得撈咁簡單
歷史話俾佢地知
佢地係會俾人清算埋一份

淫賤聯屬於西環集團，紫荊黨可能係中央派
可以同紫荊黨在立法會『互扯貓尾』做戲辯論